(點解既)吳若希又翻出黎做街頭魔法王？

之前大面bella like左罵咖哩罵雞個comment,先知原來之後cctvb又會做街頭魔法王
咖哩同唔知邊個何生生左個仔之後唔係唔出黎做架喇咩？

好似話客串最後一集

佢唔係上晒岸啦咩

btw

又做魔法王？聽到佢把聲睇到佢個樣已經煩

臭雞

睇到就覺得煩，佢把聲就仲煩

其實之前個Louis Yan D所謂魔術好多都好撚流
全部一係就做媒,一係就係道具

利申: 以前玩過幾年魔術

冇玩過都覺得好撚流

道具都算,, 屌你借位仲要比人篤爆, 條友仲有面出黎柒

人玩魔術佢玩魔術, 佢玩到畀人踢爆兼影低晒

其實影低佢穿崩位係有保留

不過佢次次做節目都剩係用鏡頭黎做所謂魔術真係不了

魔術唔係魔法
有觀看角度係好正常
佢呢個魔術係正面睇未必有破綻
冇人話魔術一定要一個人表演
可以係幾個人合作
就算大衛高柏飛變走個自由神像
都唔係360度任你睇

佢d野好多都係其他節目睇過

間中有啲係ok嘅
但有時真係假到出晒面

見到「點解嘅」 已經覺得好嘈

點

點解既點解既
唔開電視都識
但係冇左點解既會唔會爭D野咁

俾人中出完 仲邊會拋頭露面

視覺上嚟講大家都識點揀
吳若希

大面bella

好唔想見到吳若雞 點解又搵佢黎

吊左個有錢仔
重出黎做 難道借意有時間同老闆造多件

講返個節目 點解又係louis yan
乜無其他魔術師咩

香港有幾多個玩魔術真係出名啊 人地外國就唔同

佢做起畫個名tvb撚會換人咩

有冇人見過尼個韓仔 睇落勁過louis yan掛

洪金寶

紅白表演

見到吳弱 已經覺得好嘈

樓上大面過樓下喎
身材好似Bella仲好D

應該係佢收TVB收得平

可能比返錢tvb r job😂😂😂

bella有女友feel
吳雞似援交妹

佢個問題係佢根本稱唔上為街頭魔術,淨係做畀個鏡頭睇

不如問點解仲不斷炒冷飯

不嬲tvb既非劇集節目做起左就會無限loop

獎門人,森美,學是學非,街頭魔法王 x 2046

佢出番黎左分分鐘搵得多過佢老公

呢張圖 第一次見笑左
但想問圖中果個係呀bob?定若雞本人 分唔到

求眼科醫生

冇腰嘅
縮肚縮到啲骨都突晒出黎

咖哩……………

啱啊 佢做街頭魔術好似無預計360度都有人可以睇到
次次俾人踢穿就話唔係魔法

獎門人 抄冷飯嘅極致 不斷話係最後一季

之前去澳門睇魔幻間同佢同場啦. 佢坐頭排我坐第2排. 佢應該黎捧佢朋友韓仔場. 果個啤牌魔術最後個口出晒煙拎返出黎果個.
果個真係快到睇唔到. 我已經響接近2米幾左右距離睇.

louis yan做魔術真係算吸引，又係香港人又係美國拎好多獎

睇tvb都係濕鳩多，濕鳩唔洗比咁靚魔術佢地睇

有冇名或者片睇下
想學下野

乜鬼野使徒淫者嗰啲針上針屎橋咪又係無限Loop